你地覺得比男/女神言語上傷害較hurt，定係直接無視？

言語傷害

直接無視

利申：負皮

言語傷害都算當你係個人會同你講野，無視真係完全唔當你係一回事

M屬性, 快點傷害我

Why not both 快點傷害我
脷申：m屬性

好難同時進行喎

我無視過一個當我男神嘅女仔。。

可能佢當個個都係男神

但佢係默默暗戀果隻。。我好遲先發現

你點知呀？